男仔頭髮好鬈 點整好

天生的 鬈得唔自然
電直會唔會好啲
想易打理
有無有咩建議啊 困擾咗我好耐

早晚洗頭用護髮素

覺得男仔自然鬈好正

鳩毛頭

你係直就得啦

光頭

就憑你呢句我以後唔剪頭髮

比我J

剷光佢

留長佢

我個情況係得pat陰既髮尾會向上髦，跟住覺得：屌反正都髦左個尾，不如試下全部電髦佢，反而個效果幾好，留長少少頭髮跟住去到髮型屋同髮型師講電微髦就得

個個鬈頭髮既人都唔同鬈法，形容下黎睇睇

正
利申 有鳩

不了

我諗多數波浪，見過有啲攣得特別勁，好似師奶成日戴喺頭嗰種
又見過有啲似撚毛

利申波浪

怕你有鳩

我反而羨慕天生柔順直髮嗰啲

不過我堅信要忠於自己

縮毛矯正

電完打理好方便
唔電嘅話留長到大概拉直到鼻尖嘅長度
頭髮半濕時落打底然後吹鬆成個頭
再用泥揸啲啲頭髮都有差唔多效果

留長少少就好好睇

想直自己買直髮膏夾
兩包野 一包軟髮 一包定型
兩舊幾水
如果話想gel頭好睇d 其實識吹頭就夠

剪平頭

天生幼直髮 要keep住電髮先得